Proyecto: Login





Proyecto principal que permite iniciar sesion o registrar al usuario que tenga la app instalada





Tiene dos enviar a pantalla:


*         Registrarse:&#160;En el caso que el usuario quiera registrar sus datos, se abre una pantalla para que el usuario ingrese su informacion y pueda registrarse
*         Iniciar sesion: En el caso que el usuario ingrese sus datos para ingresar, y esta todo correcto, se abre el menu y muestra los casos que tiene abiertos, modificar algunos datos y los TOS
